你哋好我係何人收錢(3)

又1001啦

你哋可唔可以畀人偷錢

我可唔可以愛人偷錢

我揀中飲醉酒生抽當匙油

開印區錢